[學野] 【小巴罷駛】青衣407小巴遭狂抄牌 返工時間堵路一度癱瘓長宏邨

小巴407號線來往長宏邨及瑪嘉烈醫院。司機不滿近日屢遭票控，罷駛泊滿長宏邨巴士總站之餘，更將四部車擋住寮肚路轉彎往青衣西路處。罷駛維持約一小時，有青衣街坊表示事件導致寮肚路至青衣西路一帶交通嚴重擠塞，青衣西路不能左轉及右轉寮肚路。

拿 青衣西路好緊要架
入機場
出大西北
又有幾個油站
又好多貨櫃車

唔好阻到交勇阿！

推

交通！！
Sorry 打錯字

依條路非常重要

搞呢度等於長亨長宏全部收皮
但要留意幾乎冇逃走路線

出入機場必經咁濟

依個真 青衣太細 冇路
不過大家可以諗下 其他地方都有依一類嘅重要道路

7點幾依條路最多大貨櫃

絕對唔建議搞青衣
一封鎖兩條橋=收皮

拎黎學下野
依個我都清楚

搞青衣西路得小路落四村或者係上山係原先409小巴站後面落長發或者係上返長康一帶

青衣西路十分重要
不過亦好危險
依個大家要好清楚

其中一個可能性黎
大家傾下

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

搞完即閃就得

狗屋去西路 5分鐘

順便講下 九巴廠都係係青衣西路隔離

睇下個地理 其實真係冇路走
唉

平時長亨巴士站多格巴士等位入站都即刻塞

好易比人圍係最大缺點

街坊

其實寮肚路迴轉呢個位真係好撚差 好逼咁 仲要起多幾棟樓 on99 之後返工時間食得屎

得山路

btw 呢單野又證明D狗係垃圾

4架小巴就搞掂

長宏冇位都要針插咁插一棟樓落去

亂炒牌

講開
依單野 政府/運輸署係讓左步
比左條路407拍車

警方一度召喚拖車打算將擋路小巴拖走，至上午8時許調解成功，407線車主將小巴停泊在合適地方，下午會與警方及運輸署商討泊車安排

仲要屎都冇得食 又冇左個小巴站 而家起樓個位得一個籃球埸咁大都唔放過

唔讓步= 冇車搭 = 阻到廢老 = 反政府= 民建聯

407依件野又係關依一棟野事
409被逼同407用同一個站頭
咪冇位停車囉

青衣廢老多到仆街
唔係講笑

可以有其他路入機場
不過兜大圈涌美個邊上
出面啲人可以係長發迴旋處上橋直出青馬元朗個邊

個幢野好似都係要起
個度加埋十幾廿幢樓
得幾架車
一條路一上一落
真心弱智